Это комбинированное задание по тому, как отправлять запросы, получать ответы, работать с параметрами, хедерами, а так же писать тесты.

Дедлайн - 3 недели с момента лекции, на которой было задание.

Задание не сложное, основной объёма работы - написание разных условий и тестов, чтобы эти условия удовлетворить.

У нас есть какой-то поисковый сервис:
* SearchClient - структура с методом FindUsers, который отправляет запрос во внешнюю систему и возвращает результат, немного преобразуя его. Находится в файле client.go, править нельзя.
* SearchServer - своего рода внешняя система. Непосредственно занимается поиском данных в файле `dataset.xml`. В продакшене бы запускалась в виде отдельного веб-сервиса, но в вашем колде запустится как отдельный хендлер.

Требуется:
* Написать функцию SearchServer в файле `main.go`, который вы будете запускать через тестовый сервер (`httptest.NewServer`, пример использования в `http/server_test.go`)
* В файле main.go написать код который запустит вашу SearchServer так чтобы можно было бы с локалхоста к ней обратиться.
* Покрыть тестами метод FindUsers, чтобы покрытие файла `client.go` было максимально возможным, а именно - 100%. Тесты писать в `client_test.go`.
* Так же требуется сгенерировать html-отчет с покрытием. См. пример построения тестового покрытия и отчета в соответствующей лекции (напоминаю, для этого ваш код должен находиться внутри GOPATH).
* Тесты надо писать полноценные, те не чтобы получить покрытие, а которые реально тестируют ваш код, проверяют возвращаемый результат, граничные случаи и тд. Они должны показывать что SearchServer работает правильно.

Дополнительно:
* Данные для работы лежаит в файле `dataset.xml`
* Параметр `query` ищет по полям `Name` и `About`
* Параметр `order_field` работает по полям `Id`, `Age`, `Name`, если пустой - то возвращаем по `Name`, если что-то другое - SearchServer ругается ошибкой. `Name` - это first_name + last_name из xml.
* Если `query` пустой, то делаем только сортировку, т.е. возвращаем все записи
* Код нужно писать в файле client_test.go. Там будут и ваши тесты, и функция SearchServer
* Как работать с XML - почти так же как с JSON, смотрите доку https://golang.org/pkg/encoding/xml/ 
* Запускать как `go test -cover`
* Построение покрытия: `go test -coverprofile=cover.out && go tool cover -html=cover.out -o cover.html`. Для построения покрытия ваш код должен находиться внутри GOPATH

Советы:
* Документация https://golang.org/pkg/net/http/ может помочь
* Пользуйтесь табличным тестированием
* Вы можете не ограничиваться функцией SearchServer при тестировании, если вам надо проверить какой-то совсем отдельный хитрый кейс, вроде ошибки. Но таких случаев будет немного. В основном всё будет в SearchServer
* Для покрытия тестом одной из ошибок придётся залезть в исходники функции, которая возвращает эту ошибку, и посмотреть при каких условиях работы или входных данных это происходит
* Производительность, горутины и прочий асинхрон в этом задании не нужны
* Не пытайтесь реализовать таймаут подключением к неизвестному IPшнику
